求應付強迫症上司方法

本人喺公司負責度廣告，賣橋，間唔屎做下paperwork，但主要都係度橋、度橋同埋度橋
身為食物鏈嘅低層(廢老-->廢中-->廢青 )，都預咗被壓榨架喇，再加上我係公司非常罕有嘅男丁，所以身為公司嘅夾心階層都避唔開被欺凌放題，即係點講點拗都係我錯
話說我上司係個廢中，老過我老闆。老闆同上司都係女人，兩個都有強迫症，分別係老闆鍾意創新思維，鍾意捧人上位；我上司係一個極其守舊，以不變應萬變嘅古董，我估計「多做多錯，唔做唔錯」係佢嘅左右銘
開會嘅時候，通常都係我地三個開，老闆經常要我地唔準諗，即刻答，佢次次都劉江華上身，咁冇人出聲，我就要出架啦，但我一出聲佢就黑面，好似我喺度認叻咁
(咁你又唔出聲，係咪要鬥靜先)
上司經常篤我背脊，試過約我老闆食晏，然後成粒幾鐘不停篤篤篤(老闆事後同我講返)，但老闆都係會俾好大空間我，於是上司就好氣憤，因為次次都篤我不果，宜家就玩針對
我做乜都針對，要我做任何野都step by step咁report俾佢知。講俾佢知，佢又嫌煩，佢冇記性又屈我冇講，試過有一次我report完之後好似take minutes咁email返俾佢，佢即刻冇聲出，不過咁做好蹝我時間；又試過拉到好長好detail咁同佢講，佢又嫌煩，當我以為佢嫌我煩唔洗我再report啦，佢又會追問
做完野先買早餐，又話我唔一早買，點解要喺辦公時間食早餐；下晝掛住做野，遲咗食晏遲咗返，佢又話我遲到；請一個鐘假去醫院又唔俾；請夠半日假去探病，佢又等最後一分鐘先俾野我做，把口話叫我聽日做，實質係玩briefing玩走我半粒鐘，等我趕住去探病；請足全日去探病又要問我做乜請哂全日，又問我做哂啲野未；請長假去旅行又話我成日請假…
(頂你，請半日又話，請一日又話，請幾日又話，我一年有18日大假，仲未計星期六日出function啲補假，放唔哂又冇得換錢，你想我點？)
病咗請假又話我成日病；有一次要訓醫院，佢竟然話我入咗醫院要勞煩佢執我手尾
人前就笑笑口，扮同我吹水，人後就黑我面
佢好強迫症咁(佢本人真係有強迫症，有情緒病紀錄)，每日都要壓迫我先至開心，慢慢我都好depress，點算好

有點長，19999999999，打到冇心機

轉工

唉！每間公司都有呢啲人，點避得咁多，如果有啲方法玩謝呢啲人就好喇

當間公司員工流失率高，啲老闆先會開始知咩事，咁先會開始陏呢Ｄ人
就係因為多人做奴隸，唔肯轉工，所以呢班人先長做長有

我公司係global company，流失率試過高，但總部覺得冇人返工就去請，走咗又可以再請

我唔明點解老屎忽可以成日做埋啲損人不利己嘅野唉？心態究竟係咩？

升職

升過幾次，得個名，下面冇人的

申請調職

篤返佢背脊

你威脅到佢地位

認真，開9佢拖啦，睇下佢會唔會變，冇就轉工啦，唔系遲早你都有病

要當住公司所有人面前，要諗住轉工想法去開佢拖（其實不留情地口駡人，真系好爽）

開拖

我開過佢波，佢用眼淚嚟回答我
好想走，但我走咗即係代表我認輸？同自殺原理一樣，死咗就任人講，我會臭哂
扮乖仔又試過，扮自閉都試過，完全唔work，根本係對人不對事，所以宜家我會做頂心杉嚟自high
每隔一排都會用一啲方法搞到佢嬲豬，務求玩謝佢，睇下邊個死先，做完頂心杉會爽丫丫的
講真，佢又有老公仔女同工人，佢唔憂做，頂唔順堅可以走人

有冇人有呢款上司

呢個似係，我有個現任同事之前同我上司做過同一間公司，大家resign咗之後咁啱又喺返宜家呢間公司相遇
佢話我上司係好怕俾人比下去，同埋出名hea同慢

但我唔明，佢本人hea又唔俾我hea，我勤力，佢又怕我取代佢
佢心理是咪唔平衡

佢要你幫佢抬轎，佢做manager 你最多係 assistant manager。佢做art director 你最多做manager。 總之要幫佢上位。

4As?
做廣告通常好free 架喎

至少我係